罷工一日對政府嚟講係畀多一日公眾假期

攻唔到政府痛處，要罷起碼要罷一個星期以上， 不過依家罷一日可以先試水溫，睇下市民對罷工抗爭嘅支持度。